有個法律問題我唔係好明！

如果一個人話佢係警察(假設佢真係警察)想查我身分證同搜我身，但佢唔show佢嘅警員證身上又冇展示警員編號。咁我如果拒絕俾佢搜甚至對對方使用武力黎保護自己免受侵害，佢事後可唔可以告我襲警架？

加多條假設，如果佢係着咗寫住POLICE嘅衫，但冇任何警員編號同其他可以證明佢身分嘅嘢

請參考警察通例第20章

03 在市民要求下披露身份
14 委任證